九龍塘車站理想酒店出口有堆狗

十個左右。係咁

無力推

boom room?

理想個位置最唔理想

岩岩係沙田火車站見到有個人比人搜緊袋 有張天滅中共既post 希望人無事